荃灣係荃灣公園呀!!

啱啱係地鐵見到有位靚女背囊上面勾住咗張8•5三罷嘅傳單。但係見到荃灣區個地點寫咗沙咀道球場 好想同佢講返係荃灣公園但毒撚太怕羞 冇出到聲 希望妳會見到。講多次 係荃灣公園!!!!!!!!!!!!!

我見過荃灣公園，沙咀道同愉景新城嘅宣傳

但而家D POST話去沙咀道喎

荃灣邊度先真？

而家又聽聞係沙咀道行去荃灣公園!!我都好亂 有冇人指點下?

聽日自己去 好迷惘

聽日見